吾系甘麻！等左甘耐先有一日回调☺️

连肥糸都顶唔顺拉

好似又升返

今朝應該遍地玻璃碎